［接下聯］話俾老師知你搽胭脂

識接一定有返咁上下年紀

胭脂唔夠紅你食蘋果

唔係燒炮仗咩

胭脂唔夠紅去打ping pong
ping pong唔夠響去燒炮杖

炮仗唔夠響 去搵和尚